612 冇錢啦！有好多手足要我哋幫

612 基金呢幾個月因為開始多手足上庭，依家得返三千幾萬，大家快啲課金課金課金

推
課金

之前已經捐左一千

月捐緊少少，聽日再捐多少少

量力而為！你都係手足嚟

手足留返個錢食飯

捐錢等其他人黎

好

聽日課金 捐錢等我地大人黎
學生/小朋友 留返個錢旁身

星火冇咗 612 做主力

推

大家捐多D

有錢出錢

推 612可能有不足
但始終係主力，好多義士都要靠佢了

話時話 星火依家點

Tui
Plz help

收到，即捐

課課

幫

已捐

搵到工即捐1000

無錢了 日日食黃店食到窮

想知

p牌推唔到

星火就唔知
不過匯豐高層老公係手足 = 黃

上年仲成班on9話612收埋啲錢唔用

612 真係幫左被捕手足好多

我都想知星火依家點，我哋有冇渠道捐到錢去星火？

Push

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

一早講左一上庭就會燒狂燒錢
之前班柒頭仲話咁撚多錢做咩唔用係其他地方

之前日日追擊佢地盤數要人嘔錢做抗爭經費
話第日無錢打官司先再籌，講到好口響話一定捐嗰班
出手未

push

有受過佢哋資助嘅人就知佢哋有無出錢啦
打官司好貴，尤其宜家陸陸續續好多case上區院

課ed, 幫推

黃黃其實貴貴地 一餐平均70蚊

黃店

學生表示冇錢課金
等政苦派左一萬即課 612撐住啊

個時612已經預告哂會唔夠用

仲日日屌批錢批得慢批得唔鬆手
話冇咗香港人會再捐
呢班人捐咗未？

星火都冇錢！？唔係掛！

星火仲有 去佢fb睇 有得係第二個途徑買嘢或者捐錢 款項一樣會用嚟幫義士

條底褲好黃

p

星火fb有講過仲有個途徑可以俾到錢佢地 去睇睇

即貨

收埋啦你同我留返個錢食飯

推爆佢

諗起星火

求pin

612幫咗好多手足 尤其係被捕

大家快啲幫下手捐錢

食沙律性價比更高

讀書無錢
借d以問屋企人拎錢捐
大家有錢食黃店買黃店，求下你哋順便支持下手足

係咪teller妹妹條底褲黃

星火仲可以捐，只係改咗運作模式，大家仲要捐嘅可以去以下網址 呢個係佢地fb嗰度copy出嚟

網址貼埋俾你地 快手啦 之前唔係講過無就會捐嘅咩

612燒錢點解要捐星火

推
遲d收埋政府果一皮野 再捐一半出去唔同組織

召喚金魔法師

上面有人問 你有無睇？

明天就去課金 有能力的都盡一分力 學生 青年 或其它人有心已足夠 留点錢傍身

課啊，叫埋身邊朋友課埋

呢個真係唔知，pin埋先

課金

Pishhhhh

捐ed

Pishhhhh ahhh

push...

推 無乜能力 sorry

donated

死link

tui

黃營2M 人

只要有一半人肯捐左政府派嗰10k

已經100億

幫推

星火d錢點呀

個個都肯就好

已課，撐住啊

已課

星火而家咩環境
係咪仲捐到
唔方便講就千萬唔好回答我

唔係掛試下直接去佢哋fb睇下？
條link一樣嘅 或者你等陣再試下入

學生無錢
收到正苦一萬即捐

推 一定要幫

聽義士講過
612=幫被捕手足
星火=幫未被捕手足

金已課

貨金支持！

希望大家一出糧就將部份收入捐出
目標要令612有錢過極權人士

幫手推啊

然後根據反恐條例永久凍結或充公

我得喎

Service Unavailable
The server is temporarily unable to service your request due to maintenance downtime or capacity problems. Please try again later.

Additionally, a 503 Service Unavailable error was encountered while trying to use an ErrorDocument to handle the request.

Apache/2.4.29 (Unix) mod_hive/6.27 OpenSSL/1.0.1e-fips mod_fastcgi/2.4.6 Server at Port 443

之前遊行聽過612既人話
打一單暴動要接近50萬 依家500幾個手足暴動
已經要2億
仲有好多未計 所以真係要吹雞繼續捐

不過冇錢

應該太多人入？我post之前嗰幾分鐘入都仲得

pushhhhhhh

me too

嘩屌 其實仲有好多手足都未打官司 真係要課爆佢

可能太多人入

我依家入到

hkd1000 done

得罪講句 部分律師靠612基金吸血

例如部分被捕小朋友
啲律師就一對六講下程序
問啲律師就鳩hea你 開完個小組演講
個律師就急急腳向612拎錢

次次捐錢俾呢啲濕鳩律師
就有啲心有不甘
同捐錢俾啲假手足玩車食女咁

有心幫手足既律師
斷估一半都未必有

push!!

一定會

有100億仲洗撚同佢玩法律咩

直接請隊軍隊或者搞新香港啦

你細佬死得未

你留返啲錢食飯啦

推推推

有得諗嘅第一個捐

聽日即捐

課爆佢！嚟緊好多手足上庭

明天入數

推呀
要課金呀大家！

推，聽日會課金

要上庭就要錢，法律面前窮人含撚

啱啱捐左！

A

推啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

聽日捐2k

等睇有啲怨婦又話俾佢搞音響

經濟唔好 自己都唔掂了

Paid la

如果打官司不如做安家費算好

其他人呢 $50都好
請手足食半餐飯

或者咁講
612基金真係有批錢俾手足
得別係重罪既手足

但有部分錢係落左食血饅頭既律師袋中
你要預計 捐10蚊 有3蚊俾左啲鳩律師

真正有需要既手足 分到剩下7成掛

推 呀

安家費＞比律師吸

廢學生
淨係捐到500
推

收到

先課一千為敬！

兩樣都要㗎喎⋯
就算唔係打，上庭同consultation都係錢

着草+安家費

電腦web版ok

課金課金課金課金
入錢！入錢！

除咗官司，其他方面都有批，上面都有報告睇到

之前有個話比飯錢搞眾籌
籌到十幾萬之後冇左件事

之前仲一大班人屌鳩佢音響
又話佢冇錢先再捐
而家喺邊？

勁多風向post屌...

up

啱啱美股贏咗d錢
準備課金支援義士

批錢俾人買iPhone 我都唔反對
但俾錢啲鳩hea律師 真係好反感

捐

係，我已經停晒ngo, 大人會支援
學生留返個錢旁身

課

最直接係呢D,如果段正既建議認罪
反正一堆紅官

推！！！！！

白兵/伍公仔/熱狗：星火同612都係吞錢，食人血饅頭

所以我地更加要捐

推

唔洗講咁多 捐ed

推，撐手足

話時話 驚唔驚又比狗話洗黑錢

捐咗少少，打工仔手足快啲黎幫手

課金課金課金！

其實可能連個律師係咪黃都唔知
只要有錢賺，就算立場係藍都會扮幫手
所以咪求其hea住班手足，然後袋袋平安
但係如果真係要求律師必須表明自己黃既話可能真係未必夠人幫手......

大家唔好理peter攞料呢條五毛，又入黎洗底

唔知佢up乜鳩

會照捐 但係.....

仲有人回佢
on99

快d 課金啦
唔係班律師無飯開

又引戰

sorly 岩岩覆個陣唔記得睇名 依家blocked

反感 真612基金係依家唯一既方法
唯一幫到手既途徑 臭臭地都要照含住

係人都知
重點係呢樣野喺而家香港幾乎冇乜可能

吳靄儀講過612啲錢好多係遊行期間啲家庭幾千幾千咁捐嘅血汗錢
但啲律師郁啲幾萬咁拎，冇理由啲律師話要攞，就一下畀幾萬，講緊可能係十幾個家庭捐嘅錢。所以審批會當然好緊，確保真係幫到手足先會批。
之前先有「612唔幫手足嘅假象」，但其實唔係咁。

Tui

其實呢...
我個人講啦
斷正既暴動根本打唔甩
50萬
不如比手足安家
會唔會好d

推啦

呢個po聽朝就會被沉底
然後冇人知

推

利申：啱啱捐咗

想捐錢比星火時網頁顯示咁

個on9 ig hkpoliticalmeme page 帶方向
最近果次仲帶頭搞gphone

轉數快一秒就轉走左我啲錢

咁係d仆街律師賤
講真
有50萬我比家人算了

Pushhhh

捐左
推

星火多數凍過水!
搵到野做捐,而家窮L,搵唔到野做成年

窮撚表示只能幫推

攞最低工資又all in黃店冇咩錢剩

推 捐捐捐

就算唔打，照認罪
上庭都係要錢⋯

又屈毛

果d係咪法援都得
Sorry真係唔識..

睇你資產 如果有30萬身家 最多要比8萬

課ed

pish

即使打唔甩, 但請個好少少律師, 認罪求情都會影響刑期
而且人係要希望
定罪之後仲可以上訴定罪或上訴刑期
我唔介意D錢用落去俾手足買個希望, 監倉日子易過D

樓主唔好叫人捐星火啦

已經被凍結7000萬

真係寧願捐去612

721

捐咗

課左

真心我都唔知星火依家點，但係等大家知道下星火點捐，等大家自己再揀

痴撚線，9百萬保金係黑警手上！！！！！

冇錢幫推

分分鐘又有啲散仔拎去澳門賭

你快啲表態支持碧雲ee 以示清白

聽朝即刻捐

係咪支持匯豐先唔係毛

認同 但要諗多啲計點樣主動出擊 e.g. 拎錢去國際戰線、選舉線 etc

我都係

再課
推一下

呢個堅戇鳩

510510 510510 510510

我跟

咁都有負皮

就算係都冇計，照捐

612真係幫手足
多謝！

推呀

我上年都有捐左一萬，
幫到一定幫

lp

可否長期頂置？

唔使啦，等大入嚟啦，
欠住先，記得大個幫番人

今日科了

用埋果幾千萬先講
反正呢幾個月少出街少左用錢

學生 真係冇乜錢 推

可以點....都唔想睇住d手足死.....

捐星火係呢度

收到, 食少餐都要課

推呀推呀推呀

612 條數透明 做得唔好都有得屌下 暫時只有呢個最安全 真係用係手足到

Made

岩岩捐左！
多多益善少少無拘一人一蚊都可以好多錢
唔好放棄任何一個手足！

再推再推

612612612612612612612612612612612612612612612612612612612612

大家仲想掘地修墳
搞殮葬基金

全部post都講飲講食....放棄咗手足？

推 捐

再捐再捐

手足唔係condom

Push!

612真係有幫到被捕手足
情緒病嘅醫生費、緊急法庭保釋金等等
各位真係要課金

利申，會陪被捕人士保釋，有時突發上庭，需要上萬保釋金都係612拎黎

已經冇工開 準備攞CSSA😭

冇錢
但推

課咗

月供多啲

每個月都會月供佢

推阿

$1000 已課

push ar

Btw 係點唔係点

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

612真係有做野
唔好比分化撚成功

死啦 好似中左黑警計
佢block 完星火就冇捐過
捐返5千先

推 課左一千
學生/要錢開飯嘅手足唔洗同我地呢啲有返工嘅人爭 課金呢啲留俾我地做

721 831 101

收到 用錯了蝗字

Pish

之前食咗飯，宜家唔駛食？
繼續課金啦

D律師費fat fat

已經捐了

失業對唔住

我意思唔係用50萬打甩暴動
我唔識法律野 不過好啊似堂費啊基本手續費啊
或者 搵個律師辯護下
個d洗費都幾十萬

聽日捐

又要科水？

612

咁又唔好咁串 大家唔知大家嘅難處

回水果一萬係咪預七月派
到時仲未成立到海外基金支援入獄義士手足同佢地家人就捐612
希望200萬人會每人拎返一定比例出黎泵到佢水浸結局係點都好，我地不會忘本，多謝所有義士

有人辯護起碼可以fight for the best? 安家可以再捐，之前一直討論緊但好似仲未有可行辦法

約定煲底相見

佢唔是毛 我肯定

你可以唔科

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

死熱狗

推 略盡綿力

捐錢呀

推

文具

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

●●●●●●●●●●●●●●●●●

推

唔好等佢地無哂錢先捐

到時太撚遲 阻礙左法律支援 得不償失

fg 50k 連登仔去曬邊

連登仔話要攬炒嘛，攬到自己人都炒晒咪無人科水囉
又要攬炒又要有人課金黃店又要課612
兒登d 細路問住老豆老母拎錢然後大大聲叫人攬炒

ppp

dppp

學生冇錢，之前拎scholarship已經捐過
等777個一皮到再課過
而家少少地食下黃店先

之前捐左一萬

幫幫手

黃絲小朋友快啲讀law啦！

P

重有國泰民安

推啦 612無錢啦
係咪想手足做condom 呀

推！！

正價律師嗚呀

其實點解有人會捐錢贊助暴亂？有錢寧願自己吃喝玩樂啦
利:非藍的中立人

聽日即入

雖然自己都有用
但照捐少少

推 訓醒課

已課$1000, 推

612 比錢我好似都比慢左
之前不嬲claim開醫療費 比完單過兩日就交收單收錢
今個月隔左就黎成個星期都未約我交收單據同錢

應該要係ig搞個捐錢challenge
等多啲人知 積少成多

推推

每人捐少少

出糧捐

感謝手足

重課

Pushhhhhh

誠哥識Do啦

叫612開返個crypto address先好叫人捐
陣間銀行又封鎖account

星火用空殼公司先比到狗有位入姐

屌你老母

修墳多多錢都唔會夠

推啊大家幫手

「冇錢再捐」果班手足出手未？

利伸：課左

佢都唔係基金仲夠膽捐畀佢
唔係話佢哋係鬼但我覺得捐畀基金可靠啲

一蚊唔捐612

要課金了

已課

手足需要支援

捐左3000

幫推，已捐

即捐
Between, 睇咗頭兩頁，點解唔多見五毛? 平時即使垃圾po，頭兩個回覆已經出現

捐緊

盡左力fps左
連登個個fg 50k ,唔係唔課金ma??

個陣五毛帶風向姐
分化612

i still prefer 612 ( even 星火出事前）
我覺得基金安全d

咪就係，岩岩仲有律師叫抗爭者認罪，可以減三分一刑，如果個個都認罪，駛鬼佢果班飯民律師咩？一味剩係識吸錢，仲出賣抗爭者

已捐，推

done

又係你呢d屌人認罪撚

推呀！手足唔係condom

推！

已課500

點解咁多錢唔拎去收息呀?當你捐錢收益有5億 拎一半出去,2.5億一年3%收息都有750萬港紙,咁咪可以持續發展落去,下下拎錢/捐錢唔係問題,總有人捐,問題係你根本預計唔到收益,又要花時間,你COVER到幾耐?

自己睇財報啦
一年都未過已經用剩3千萬

12008......

那有錢你老母

Donated

我問點解唔收息呀?關用剩咩事呀?

A. 基金收入/ %
1. 捐款 110,933,642.21
2. 銀行利息 402,647.52 /0.36%
2. 其他收入（退還款項） 599,555.20 /0.54%

0.36厘叫有投資?講笑?

因為如果做定期就唔夠靈活，唔知幾時會突然間啲錢用得好快。而可能發起人亦衡量過，唔想揹一啲較高風險少少嘅投資，始終啲錢都係香港人捐畀香港人。

屌你老味係智障定文盲啊
邊撚度有1億俾你投資啊佢係612到今日一共收到1億,期間一直要用錢用剩3千萬
當你keep住有3000萬當埋你唔知邊度嚟嘅穩定投資年利5%,10個用先百5萬夠嚟租幾次音響咋

成立至今，基金共籌得超過1億1千多萬捐款

呢個數目真係比預期少

二百萬人抗爭
假設只有十分一人捐款
每人捐一千
都已經有二億

一日做唔到可持續發展都係晒氣 冇得勇武抗爭就係用錢解決 淡馬鍚點黎嫁?人地玻仔傾盡國家之力養出黎既巨頭, 三星點黎嫁?
口講要香港獨立,就要諗辦法做,唔係今日見冇錢呀,頭痛醫頭,腳痛醫腳,到3年後仲有幾多人捐?邊個預計到?到時可能612已經中間持續唔到而摺左

投資產品黎講美債30年期都1.32%....想求美國幫手 保護費你又唔交...仲要理論上係有息收 如果老美收皮TOTAL LOST咁香港都係TOTAL LOST ...真心唔知運行基金既人有冇諗過進取D 唔係到左今時今日仲怕貽人口實好多野唔做

星火

咁出錢又唔係得一個途徑

巴打抽得好

你係咪低能嫁?我有講全部拎晒去投資?

你係咪低能嫁?
我問你拎嗰少少錢投乜撚資啊

星火管理上好似唔嚴謹

再課金

講個可以持續既方向都唔會考慮 繼續堅持己見GOGOGO 科水科水

大家盡量捐啦

留名

星火612都捐咗

推 , 每月捐款

課金呀

樓下街市黃店車仔麵 2餸加野飲25蚊

雖然成日屌612, 但都小捐

叫D律師唔好下下收幾十萬先啦

先唔講攞筆錢黎投資會有幾多分化撚又黎人血饅頭論/錢落飯民袋論
同埋筆基金既成立目的唔係賺錢, 係用黎打官司

我同你齋講投資
你要個穩賺既portfolio 講緊都要3-5年部署
想1年賺大錢果d叫投機, AKA賭博
你等等得3,5年黎先幫義士既到時香港都淪陷左
同埋做得投資都有風險, 你唔係齋諗賺錢
蝕左到時點? 同班義士同公眾講句對唔住就算?

推呀, 幫到人真係要推, 唔好棄手足不顧

課ED
課左1000
略盡綿力

啱呀, 仲應該貼錢啦
咪同業主呀員工呀講我地為你爭取民主唔應該收租同收人工囉
真香港人會明

債券呀....

有能力既人一定要出手

課住500先

7218311011111

即課 少少地

已課3萬
成個月人工
不過唔緊要 幫到就得

今晚搞. 推一下

債券賺得果少少
你仲要砸住舊錢喺度

筆錢係預左攞黎打官司
你要俾律師費果下再套現
計埋手續費分分鐘蝕撚埋

永續社運

條數又唔透明 我真係唔捐

星火 612都係用hsbc
一間有事但另一間冇事
係咪代表星火真係有問題？

咁快？

律師可摸耳收平 D ？

緊係唔得啦
一開波發聲支持都係為依家發財鋪路

最穩陣係咪用atm入cash捐？網上過數會留資料？

即課！推！

你見612基金冇比黑警拉就知信唔過啦

連登仔比人呃夠未，上次口罩廠單野仲未夠？

繼續捐啦 手足等緊我地幫

想讀就讀到? 英文起碼5**啦

推推推推

少少地1k 幫到幾多得幾多！入左lei有能力就順手捐一下，手足幫要幫忙

之前一直無捐612,
呢次試下捐3000啦

幫手阿

即刻捐左少少，希望大家幫下手

捐咗民間集會, 出糧即刻捐埋比星火
頂住

推 要繼續捐錢

路遙知馬力
日久見人心
上年係咁叫人唔好捐612幫撚樣同我死出來
唔捐612唔通你班撚樣比曬黑警濫捕既上堂費啊

其實612同星火係方向有別

612批得緊，而且集中係上庭/法律程序費用，例如保䆁金，另外用途上亦限定係人道支援，批嘅時間會慢啲

星火就flexible想支援多啲唔同方面，例如在囚人士，俾錢用途廣泛啲，但壞處在於容易比人入，所以安左個洗錢罪名俾佢地

其實兩邊要幫
但係之前有班共諜+熱狗+分化打手瘋狂踩612（但無證據，次次都話“我朋友乜乜乜”），要啲人集中捐星火

然後過左幾個月星火就比人涷結
其實我覺得成件事係故意為之，又唔係有好多得你揀，得兩個基金，死咁一個，最大得益一定係土共

總之我以後都會平均法捐，將所有雞蛋放係同一地方只會出事

星火的錢呢?

你揀平嘅黃店咪得
blocked

果班五毛風向撚黎架，無證無據
由頭到尾淨係識批鬥搞破壞

之後無幾耐星火比人封左
好明顯土共調查後發現星火有位俾佢地入，
於是帶風向令大家主力捐星火
然後先涷結戶口
務求凍結住最多嘅捐款

利申：果期見風向撚搞到一班人淨係捐星火，於是我月捐612平衡返

果班跟本係對家分化撚黎
佢地係咁踩612捧星火之後無耐
星火就俾黑警涷結左

果陣跟本係想一鑊Q起哂兩個抗爭基金

熱狗 或 五毛衛星page黎

果班共諜+熱狗+分化打手瘋狂踩612（但無證據，次次都話“我朋友乜乜乜”），要啲人集中捐星火

然後過左幾個月星火就比人涷結
其實我覺得成件事係故意為之，又唔係有好多得你揀，得兩個基金，死咁一個，最大得益一定係土共

總之我以後都會平均法捐，將所有雞蛋放係同一地方只會出事

果班共諜+熱狗+分化打手瘋狂踩612（但無證據，次次都話“我朋友乜乜乜”），要啲人集中捐星火

我估計有打手嘅時候，係popo同土共查到法律上入到星火而設嘅局

打手吹風過左幾個月，星火就比人涷結
等政府可以扣起最多嘅款項

其實我覺得成件事係故意為之，又唔係有好多得你揀，得兩個基金，死咁一個，最大得益一定係土共

總之我以後都會平均法捐，將所有雞蛋放係同一地方只會出事

block你老母咩唔好撚on9啦
我有話唔食咩

同埋凍結左嘅錢點

涷結左<<要等打官司先攞得番
俾人charge洗黑錢，應該進入緊法律程序

我想block利狗

課ED

有錢出錢，冇錢都諗吓辦法出錢

正解,二十萬買音響最嚴謹

集中捐星火救手足原來會益土共

唔夠錢買音響？

唔夠錢幫你全家破地獄

垃圾5毛。屌7你全家

你地屌柒星火就正義

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

又有打手出黎曲解
收皮啦

不過都要多謝你自己行出黎俾我block

721 831 101 1111

done and pish

老實講啦，。講捐星火個d有無打過星火電話？

次撚次都無人聽

係次撚次呀屌佢老母

冇錢買音響？

課金課金課金

再推

屌不推文左

課金 課金 課金 課金

啱啱捐左1000
出糧再捐

己損

打電話做乜
捐你就捐啦 問問問

612 收埋皮

入錢入錢入錢

一齊努力

二、三月都係得一百萬左右
希望五月個數可以上返去

班五毛樣樣嘢都玩分化

依靠哂你地啦 如果連612 都冇埋 手足仲慘過condom 啊
我自己都捐咗一百 幫人幫自己

今日捐

成億咁大個仔都未見咁撚多錢

利申： 窮撚捐左500

已捐！

Done

之後月供

再捐

星火已捐

之前唔明有班撚樣講到1億好撚多咁 幫1-2百個手足已經清袋

今個月開始月捐$10000

推啊 手足！ ！ 支持你哋

收入不高只能盡能力捐少少

岩岩課左500
小小心意

全民課金呀
課金師出動

就算100都照捐啦！！最緊要係叫晒身邊既人一齊捐

支持 已捐 $5,000

笑撚死， 捐比佢地幫唔到手足捐西呀

推到上十億

我朋友按埋層樓損

每月定期捐錢

係咪可以去匯豐櫃檯直接比現金去個戶口？

可以

一億揾成班湖南佬做省港旗兵都得啦
宜家變左做勇武掟汽油彈，再救返佢轉頭

1002

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

最近要捐款！

姜太公釣魚

又無錢？

有冇咁緊火呀

612使唔使喺美國開返個銀行户囗？

應該真係要

tap and go 收嗎?

諗起舊年熱狗話612係人血饅頭

●●●●●●●●●●●●●●●●●
文具

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

學生就收返埋啦

做功課換部電腦都要錢

【節目預告-香港人製作動畫】你捐一蚊 我額外捐多一蚊撐612

攞完1萬至少捐10%！！！

呢個係咪幫到手足？？

留名回家課金

捐錢比612有嘢送呀，呢個痴線佬包埋郵費送比你呀！

自己唔需要都分享吓pls

推，已捐

借個位推下 原來流亡手足有啲嘢想同我地講

［開錯台重開］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

支持！

等10000蚊

政府一萬呀

唔捐真係當義士condom

仲有咁多捐乜

我都無乜錢了

要家定期入錢

巴先留點錢旁身。會課。

菱巴也留點錢旁身。
會課，也會叫其他大人課。大家快有回水一萬。

學生留個錢旁身，大人會做，要食飽才有力氣長大和追求理想。

可否減律師費

612手足請入

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

若初選經費不足，民主動力要為宣傳不足負責

離初選日期得番三個星期，網上眾籌不到兩成

民主動力你無嘢呀？到底你哋有無好好哋宣傳過初選嘅眾籌？

失緊業
之前政府4000，損左3000
等政府10000，損1000吧，然後要課2000比hk watch

那些律師可收平D嗎？

李柱銘可以為莊豐源打官司，還要上訴到終審法院，李生可以出來幫下本地香港人嗎？

金已課, 手足忍多陣，等特赦!

終於係 Cash Deposit 機捐到錢

幾時買軍火？
買軍火我先捐